## Syncro automatica
Los scripts dentro de la carpeta sync/comandos_csv deben de ser usados en conjunto con el Task Manager de windows para programarlos en un horario en el cual el equipo este libre de uso.
Para su utilización, es fundamental que el sistema anterior de Signage se encuentre instalado en el equipo.(TEMPORAL).
Se deben ejecutar todos los scripts del 1 al 8, en orden para la correcta sincronización de películas y CSV.
